[仙氣]自然不裸露非J圖，黃大仙全接觸，召會然C.Bravo

黃大仙成名絕技－手球的禁區

有球必應

永無托手踭

飛身撲盡!

望門莫及

終於接到!?
[img]
差少少!

再接再勵

自膠

再唔入黎
大仙嬲架啦

跟下扭牙學法先

入波!

Offside架

今次真係inside

手足未訓醒
轉頭再post

g

上回提要：

[鬼妹]J圖，唔入正on9

[gif]非J圖post，冇J圖，傻撚勿入

明日預告：腿/腳

你叫過氣質雞未

J圖是不分晝夜的

腳法再好，都有被扭既一日

黃大仙走動範圍真係好好J

你問我會唔會認錯卡巴叔?
有頭髮架嘛
輕鬆單手

漏左

皮已正

between,巴我就收皮啦

大仙救12碼都有一手架
彈下左彈下右
再彈下左再彈下右

再係接到!

求名

有村架純

呢球唔計!高拉og

大仙教游蛙式

大仙出迎

放j圖加插足球係咩概念

非J圖，黃大仙全接觸

唔知講咩了

信道要拜黃大仙

高汁會員

雙重體育post

做乜係咁貼巴禾個垃圾

in 黃大仙 we trust

今個post好pure
巴禾

大仙仍在西班牙

大仙收咧了

CS是屬於祖狗的

你真係好撚煩

回覆速度太快了，請稍候再試

頭1,2頁嗰啲正啲
正皮 上一頁

緊係啦,有黃大仙法力加持
睇黎仙氣到左樽頸位
集中鬼妹post算

此風不可長

有橋本有正評

屌，有j圖唔單聲

英超第一前鋒

lm

我j完先屌你

我咁有心幫你捕捉每個入波時刻都屌鳩我

有冇多啲陀地睇

唔色分邊啲系智利人牙

甘可唔可唔好post甘多g = =
j唔落